紫荊黨：反修例運動建制派需承擔責任 改選制就是要溝淡建制派

【明報專訊】北京修改香港選舉制度，內地學者田飛龍稱中央不要「忠誠的廢物」。中播控股董事長、紫荊黨創辦人之一兼發言人的黃秋智認為，有建制派未能向中央反映真實民意，需為反修例運動爆發承擔部分責任；亦質疑有建制派扮演「得個樣」的反對派：「是否有『腦』來反對，還是反對for the sake（為了）等中國看你是當反對派？只不過你是一個忠誠反對派，不是反對中央」，他稱改選舉制度將「溝淡」現有建制派。

稱建制未向中央反映民意 反修例需負責
田飛龍早前撰文稱「中央決心打造的不是橡皮圖章或忠誠的廢物」，港區人大代表葉國謙批言論侮辱。黃秋智接受本報專訪稱，「很多所謂忠誠的建制派，沒有起得很好的作用，令中央無法聽取香港真正的聲音」，包括為何這麼多人反對修訂《逃犯條例》等，結果爆發反修例運動，而建制派亦於2019年區選大敗。

黃質疑，現有建制派打着「為民請命」旗號，充當表面反對派，惟這些行為對香港管治、發展「不是很中用」。中央擴大選委會與立會議員人數，黃稱中央不會直接「fire（解僱）」不中用者，「因為他們都有其他貢獻，如何減低他們的影響？溝淡他們。」

至於紫荊黨未來工作，黃稱會於社區舉行法律講座，以黨內貫通兩地的背景宣傳國安法和政改，「作為香港人，與內地建立關係後，遇事該如何？這些是無人知道的，香港人士都不會知道」。他稱，紫荊黨亦會研究大灣區融合、房屋改革等議題，被問到要如何讓政府吸納建議，他回應「我們尚未有很好的答案……但我知道這是一個方向，最簡單如果唔掂，就換人，政府需要新血」。

將宣傳政改國安法 兩會感中央撐
消息稱紫荊黨創黨主席、全國政協李山兩會期間獲港澳辦主任夏寶龍單獨接見。被問是否屬實，黃秋智稱「我不可以告訴你有沒有，但即使如此，所有政協都在北京，領導小組要見人，是很正常的事情」。該黨成立之初，黃常被問有否中央祝福，他稱如「啞子吃黃連」，難說有或沒有，因沒問中央是否支持，時至今日則有信心稱獲國家支持，稱在兩會期間感受到。

曾住劏房不離地 六四集會「完全ok」
紫荊黨的出現引發各種猜測，黨員亦被貼上「海歸精英」等標籤。黃秋智說創黨13人多數來自商界，經朋友介紹認識，目前黨員不多於100；其中一名創黨人、卓悅控股主席陳健文因時間分配問題已退出領導層，但保留黨籍。他期望紫荊黨本月內正式向公衆露面。

黃秋智12歲隨母親來港，於拔萃男書院畢業後轉往美國留學，1990年代回港，自認不是含着金鑰匙出生，「我（童年）來香港住劏房，怎麽會是離地的精英？你可以說我在香港的經驗非常濃縮，但我非常了解香港各基層」。黃數年前曾出席支聯會六四集會，稱各人對歷史有不同理解，但六四始終是悲劇，當日出席只為了解問題，避免悲劇重演。對於六四集會日後可否繼續，黃稱「作為一個集會去紀念，是完全okay（可以）的，和造反是兩回事」。

佢講得啱喎
果啲廢物一定有欺上瞞下

支那狗大戰土共

支持

愈亂愈好 支持狗咬狗

鬥紅，正

兩邊都唔幫，不過一定要

根本班忠誠癈物唔撚真實反映民情
玩撚到大陸成個台灣無左 仲全球政府反中

是旦啦 寧願俾呢班大陸人統治香港算
起碼佢地同我們香港人冇直接上既恩怨
班忠誠廢物就唔同啦 咩野都要同香港人作對

人地拔萃畢業，美國留學......建制派.....菲律賓大學？

班廢物嗰陣仲呃上面咩沉默大多數，結果區選輸到仆街

無咗泛民幫拖頂住嘅撳制派
又田飛龍又紫荊黨

依班海歸點都精英過dab同工聯會果班癈物
依加就係要全面取代依班癈物

立法會入面 全部都新民黨 咁既類型
已經唔撚同level 啦

同感
睇個勢都係咁去

好似元秋容大媽之流
完全係靠反對泛民先有個位坐
連少少 sense 都無既廢物

依家無左泛民
呢啲廢物邊有力爭

冇撚錯
69成百萬人出黎
如果班忠誠廢物有用的話, 果晚柒婆就唔會出黎話繼續上二讀
支共之後都出黎割左蓆修例唔係支共指示
姐係班忠誠廢物唔撚想讓玩鬥氣

成班廢物將件事越搞越大
換晒落馬再打靶

比我就全國安法侍候

似係想用猩加波果種精英獨裁養豬模式

應該鬧埋佢哋等埋發叔

前幾日班廢物仲話有8成香港人願意打疫苗
又當中共on9仔？ 佢自己國家都冇人肯打啦
廢物姐係廢物仲用梗呢d手段去刷鞋

到最後咪又投讚成

攬炒十步
到時投紫荊幫手加速

講愛國邊有得同北佬鬥

紫荊黨應該等於港版人大
支聯辦扮死狗，搵代言人紫荊黨出聲

星加坡嗰套港豬好buy 架
起碼有組屋住

有個巴基躝坦假博士

但新民黨都係一堆on9,棒廢物

如果佢地有本事將香港做到猩加波咁
真係冇咁多人反嫁認真
依家唔係丫嘛

土共真係等收皮

超正

真
自稱支共人士果個譚罐
人地都當佢外人咋

只係製造一個新敵人出嚟俾香港人去憎恨 建制就變咗以前泛民嘅角色

反正欖炒左。 狐死狗會點

做納dee煲啦

清算文攻派就近啦
唔知武鬥派又會唔會呢

紅又唔夠人紅又要打到對家(泛民)死晒先安樂
而家好睇囉留名等睇獻世派有幾多個會轉軚成功入紫荊黨

攬炒效果初現
繼續互咬，邊個咬贏都唔俾獎勵

其實無人支持你地
只係大家最鐘意睇狗咬狗

依家啲官同議員咁撚垃圾
搞到爛哂，又無 sense 又唔知香港點解係香港

如果啲新支那人真係解決得哂社會問題
就算唔包括政治
我都寧願轉批新支那人
反正都唔到我地揀

有得揀就本土優先
一定係咁

橫掂都係中共揸莊
個現況唔會有咩改變

屎溝尿

無恩怨都講得出，只有五毛

係

其實主要係好撚憎依家果班廢物

香港房屋問題真係難搞

而家傳統建制搵返狄智遠扮泛民，笑死

班建制係想一路拎中共著數 又一路拎外國著數 仲撚仆街

咪撚玩
班建制點都乞鳩港人憎

有間接囉 好似習大大咁 表面唔講

問題係政府就係要香港人折墮
難唔難搞一回事
有無心搞係另一回事

全部同我瘋狂鬥紅

改土歸流

新加坡似君主立憲差唔多，唔可以推翻李氏家族，但其他嘢基本係還政於民五毛唔好搵新加坡比較。

搞左丁權先
已經放到勁多預留地出黎
執好啲棕地又多一大堆

咁起樓要時間既
同埋唔可以再放咁多人黎囉

交通問題難過房屋

咪就係
你睇下宜家乜乜聯會啲簽名街站幾撚hea
幾條廢老，一條肉酸banner, 嗌都唔嗌下

你睇未來會唔會做到

支持支狗全面取代建制派

你睇清楚
佢唔係要建制派收皮
而係要取代建制派，控制香港，長遠做埋特首
建制派要留抵撐中央政府

唔知點解有啲支持紫荆黨

唔係難搞
係班垃圾官唔敢搞 班獻世派又癈
問題咪越催惡化

我話在座各位都係垃圾

因為打著民主旗號既政黨基本上冇得係香港生存
大家鬥紅味算

其實岩
中國就算專制
但真係睇到中國依廿年係有發展
反觀香港一年比一年差

香港班議員同官就係廢到爆
一個人有價值有能力時候
阿頭自然都要聽返佢講
但依班廢柴就只得返舉手之用

而舊果班泛民說穿了咪又係想永續抗爭
老泛民幫雙非/菲傭/南亞做港人都一樣賣港人（咁多雙非支仔都係多謝泛民）
所以兩邊都廢
唔係抗爭有出下黎老泛民一樣抵死

再講
就算民主派無被拉晒
其實班新本土派上場好多都係無經驗無社會地位
政治上無人脈無社會地位只靠個熱心施政最多去到區議員層面
所以一樣改變唔到香港
（我諗大家選果陣都知係為啖氣）

撇除港共用賤招對民主派
我諗香港核心問題就係太少議員真心為港
玩針對就有票
根本唔洗理內政

係 反正到呢班冚家鏟接手之前
我都移民英國

叫得紅二代
阿爺果陣梗係威水啦
出席過中共五大 六大
南昌起義 長征
做到正部級幹部以上

二害取其輕，我揀紫荊黨

班建制全部都有外國國藉
根本係吸收文革個經驗
有咩事就即走
好難批鬥到班建制
所以根本唔會為香港前途花心血

岩 一定要移民 等中共少D資金

一定撐民主建國聯盟

班海龜起碼真係有料
分分鍾真係可以搞返生香港

又一班condom 以為自己唔係condom咁去批鬥一班冇左價值既condom

Condom Condom似乎也用哂

p牌pr仔 5毛做到你咁戇鳩呀
又嚟搞對立
咩忠誠廢物係敵人所以紫荊黨就係朋友？
你冇撚嘢呀嘛
屌你老母個臭閪 你個冚家剷
死開啦pr

香港靠班垃圾香港人去搞，真係等死
建制派
公務員
問責官員
全撚部都係垃圾
呃飯食

支持la鬥死佢

止驚黨咪又係用贏國嗰套垃圾管治放落香港
佢地就係冇本事管治一個國際金融中心

689 年代之後都冇問責官員啦

大家純粹係想睇班建制派全部俾人踢走姐

精英獨裁？
喺香港做官隨時俾美國制裁
唔係廢物點會 join?

事實係大陸人有料好多

咁就嘥咗個account

上樑不正下樑歪

俾黨標籤「忠誠廢物」喎！唔符合紫驚黨愛黨精英個標準

我係咪五毛你可以睇返我自己出過既post
我想紫荊黨取代建制派呢個係我心入面既唸法
兩樣野黎

同意,香港咁差係因為回歸後管治香港嘅人冇當香港係經濟城市黎幫中共搵錢, 一味攪政治, 攪又攪得柒唔識睇方向, 又唔識平衡中西利益!! 以為一味向左實冇事, 實則向左迫起人民反彈又收唔到尾, 又要中共幫拖要更加左去幫你埋尾, 最後攪死香港, 攪臭埋中共喺國際名聲(雖然有八九成都係佢自己攪臭)

18萬公墓員換哂支那人啦

689算唔算土共？

狗咬狗就啱喇，不過已經唔會投票

689晨早俾支那收買左喇 同建制派冇分別

仲諗住做特首

到你有得投個陣得返
投左共既泛民 紫荊黨 熱狗同建制派
呢4種

1p 都 畀多你
臨記都係演員呀
專業啲好冇

大家信唔信我呢個預言 肯撚定係咁
所有民主陣營既都俾港共DQ曬

紫荊黨消滅聞賤聯

清鄉黑、打建制、下個到黑警未……

收皮啦你 spin得咁核突 唔驚無錢收啊?

文革

唔見呢個post啲pr係咁話紫荊黨好過忠誠廢物？
有咩作用
心知肚明

紫荊黨只係親 唔係專
今日鬥走港共廢物
就輪到佢哋變廢物被新一批人鬥走
真係精英無可能會走入呢淌混水

今年重有六四先算

係都留返比下任特首拎民望

咁樣無人工出

班廢物犯咗欺君大罪，斬立決！

笑死 等睇工聯會炸彈黨變condom

港豬仲睇得好開心
真係好蠢

咁總有別有用心嘅紅/偽紅/表紅需要踏腳石嘅！起碼唔使聽葉公公譚公公之流嘅廢話先！廢話都唔緊要，加埋個封死人嘴臉，真係有車佢兩巴嘅衝動！

香港而家係淪落到食相唔太差就收貨架啦！

過橋抽板 預咗架啦
等班奶共垃圾呢廿幾年奶得咁開心

一個都唔幫
成個post都係啲 隱藏藍絲+pr
平時收收埋埋唔敢出聲
而家有個箭靶呀仲唔大大聲屌
咩要清忠誠的廢物所以紫荊黨係救世主wor
有啲仲搞笑
咩中共救世 咩大陸年年進步香港年年退步
我屌啦
大陸窮開咪年年進步囉
香港7~90年代已經發左達點撚樣再20%growth

真係唔知㗎

而家唔怕佢地更強硬 最怕佢地學以前英國咁 又扮哂野 俾番小小自由同法治 又遊行無問題 XX集會無問題 再重新包裝呃全世界

Jm9

我淨係知你上個回覆係五毛
鬧梁振英前洗唔洗睇返佢89年嘅表態

工聯會已經係

京官嘴臉會好？
而家佢哋對港共嘅態度咪就係佢哋將來對香港人嘅態度囉
2021 年都仲對中共有咁多幻想

佢想咁
但結果都唔會呃到
海歸定土共都係建制派，兩邊都係忠誠廢物

有黑警夠

仲有個青衣麥美娟

開始吹捧中共直接治港、精英獨裁、紫荊黨

發夢中國會俾香港好過？
香港所有問題都係同中國有關、有份造成
中共喺1997年前就已經計劃用時間沖淡香港人，雙非、單程證、讀書嚟香港，再叫香港人上去技術轉移，用完即棄
高地價政策、放寬中國人嚟收購公司、買樓都係用嚟推高樓市，等香港人做奴隸唔敢反抗
諗辦法壓縮民主空間，斬直通車、廢市政局、行委任制
搜刮香港財富，採購、基建利益輸送
睇下過去幾十年點樣對付其他民族，點樣貶低廣東話同其他語言
中國對各國戰螂外交，對香港呢啲無力反抗嘅會好？
精英獨裁管得好，就搞掂上海、天津、重慶呢啲親生仔先

抵啦，屌你老母民賤聯

竟然認同一個殺人政權
寫咁多字 辛苦晒

似係咁樣去，地方區議會就畀呢班廢柴做，以會就留葉劉呢啲幾個花瓶插下花忠誠的反對派

咁真係寧願睇驚官，起碼係官老爺個樣，而唔係葉譚公公呢d死奴才！

希望佢唔係真心
如果係真係抵佢被剝削

郭偉強準備定去勞工處搵工啦

覺得紫荊黨會好做得野既人
同以前支持689反對唐唐既人無分別

訓咗無睇
螞蟻金服家陣個股價係

正，一次過block哂全部人
根本由頭到尾港共的做法都有支共係背後默許，甚至授意港共咁做，由頭到尾大boss都係支共而唔係港共同班popo。結果比你講成冇直接恩怨，笑左

我覺得會留勞工界別比佢地

pr 計字數出糧
寫多啲著數d
畀啲機會佢啦
佢都係窮人都要搵飯食
唔係就要冚家剷
sosad

有分別嘅 係仲蠢過
果兩個果陣都無咁紅 紫荊擺明正紅

岩啦 香港反正收皮
點都想睇班垃圾廢物點死

唔怪之民主派總辭
何妖勸佢地唔好走兔死狗烹

邊度有人
全部都係pr 同 隱藏藍絲狗
自high

辛鳩苦曬

好喇 我道歉 係我講錯 有恩怨 你地滿意未

笑L咗

禮義廉自挖墳墓

我舊年預言嘅第三階段基本上正在實現

香港已進入奶共第二階段，奶共人士請睇路，咪奶過頭

自己講完
再由另一個自己人和應
再由另一個自己人認同
無限loop
玩幾P

不嬲都係咁扯貓尾架啦
有時睇兩個一早Block左既扮對立都有

總之唸法有少少唔岩連登仔心意就係pr 五毛
大家鍾意就起我底 睇下我之前d post
支持建制班藍絲同紫荊黨狗咬狗又唔得

屌你老母啦咩上面真係有發展
屌埋你先扑鳩你
任何政府正正常常，有人口紅利一定發到圍
根本共產黨已經做得差咗，財富完全不均，大把人尤其是農民仲係赤貧狀態。但淨係識好大喜功，咩利害了我的国
屌你老母呢啲洗腦洗大陸人就得，呢度你就過主啦死五毛

協商民主，的名幾撚好聽

唔知架
可能都係廢物
批依家啲廢物落黎再上位唔定

狗咬狗關我地咩事，佢地自己配票啦

香港人除咗識炒股炒樓，有幾多人係有咩遠見

根本係畀兩嚿屎你食
問你食唔食？
正確答案係 屌你咩食你老母
依家啲人 pr 就話 食一嚿好過食兩嚿
有啲仲話 一舊香過另一嚿 wtf

信pr嗰啲真係要驗腦

睇戲還睇戲，無需要撐任何一邊

話就就鬼打鬼，其實只係一台戲，最後都係煮死香港，建制死我係開心，但班止驚狗最後目的係要埋葬本土香港人，到時就正式成為明文規定既最低階層大種，所有野支化

真香港人
寧願要垃圾香港政府都唔要英明支那政府
證明你係支那人
你嘅自由 三十個銀幣就可以出賣到
狗屎不如

樓上班人吹奏依班支那人係做咩

依家係香港劣化 陰啲陰啲支化
紫荊黨上台 全部講普通話
必然強迫支化

土地問題
咁似某某支那官員言論

岩呀 兩邊都係仆街 純粹想睇其中一邊變condom

其實共產黨係做得好差
人口紅利咁好用，但用得咁唔 efficient
其實仲有環境紅利同資源紅利
全部都用得八八九九
一味想發到大 cap 水

根本好多香港人就係支那人
有屋肯住乜都制
潛在大灣區人返廣州/新加坡啦

點解會寧要垃圾港府？
垃圾港府之下依家一樣無自由架喎
垃圾港府同支那政府無分別架喎
後面中聯辦打骰定支那人上枱面既分別

唔垃圾既港府就話者

你估班奶共派敢反抗咩
支國人做鳩奶共派就有
熱狗反而仲有存在價值

狗咬狗，關我L事咩

g持紫荊黨
捉周浩鼎嗰d仆街出黎遊街我都支持黨了

唔係支持紫荊黨 但支持狗咬狗

自由唔係得一種
支那殖民係全方位咁去做
你好快失去嘅唔止明面政治上嘅自由
仲有唔附和嘅自由

「都一樣」咁睇嚟你係支那人多啲
邊度住 返支那 其實都一樣 可以安居樂業
香港對我哋香港人嚟講係一個特別嘅地方
唔由香港人統治會感到窒息

on9
去返果啲咩yahoo 咩香討算撚數啦你
呢到啲人邊會聽你呢啲on9嘢

羞唔羞家呀你弱智

唔只係DAB 工聯會啦
有邊個係掂?

陳健波 廖長江 馬逢國 謝偉俊呢幾條撚屌都廢到出汁啦
仲有唔好漏左何妖呢件終極智將

周浩鼎呢D晨早要收皮啦
689 差d比佢害死
正宗豬隊友

做樣咋
上面一句咪又係收晒聲

應該係19區選
輸到仆街

呢到留言嘅貓尾都幾撚大條
好撚明顯
咁撚低級嘅PR都有人請

何妖都應該有掂套丁，等睇拉人燒埋佢

支持支持 我都好想睇下議員開咪講野係講支那話

當初建制派話700幻香港人都支持逃犯條例

根本唔關土共事
係個制度專出廢物
因為唔係靠有料上位
靠鬥紅鬥擦鞋
仲要聽話奴才先配到票
你個制度唔改
紫荊黨又好
紅荊藍荊綠荊都好
結局只會出垃圾

黃秋智12歲隨母親來港，於拔萃男書院畢業後轉往美國留學，1990年代回港，自認不是含着金鑰匙出生，「我（童年）來香港住劏房，怎麽會是離地的精英？你可以說我在香港的經驗非常濃縮，但我非常了解香港各基層」。

佢童年個陣邊到有劏房依個字？
個陣個個香港人一屋屈6-7件架啦

香港係咪都玩完，未攬炒囉
最撚好清算呢班含家產，睇佢地唔順眼好耐
樣樣爭撚住奶共，不斷出賣港人

狡兔死，走狗烹，飛鳥盡，良弓藏

劏房波教落舊時個d 叫板間房

老老豆豆 橫掂都話唔到事
比班高學歷 算係比較精英階段既人士
去做 好過比依家建派班垃圾...

有冇人睇唔順眼班保皇狗多過支那狗

上面你同事講左啦
唔想白做嘅 check清楚先覆啦

關制度咩事
支那一日喺度都會禁住唔畀你坐大
個制度點改都冇用
廢咗港府直接黨委管 支那依然會整大白象明乾陰乾你香港人

忠誠的廢物

重點係你無得揀，咪ff香港仲有選舉

引入外來物種去對付本地物種，最後就係生態災難

就好似當年有人支持中國資金取代香港地產霸權，最後贏嘅都係中國

Condom黎架炸

獻世派末日

我已經分唔清係PR定真心膠，發覺最近連登愈嚟愈多呢啲陰啲陰啲喺度支持大陸全面接管、幫大陸洗地嘅言論，大家真係要警惕一下。

屎驚正氣過班漢奸工賊

好想見倒忠誠廢物仆街，但又唔想紫驚上位
相信2021立法會選舉好多人都會有呢個掙扎

佢地慣咗霸王硬上弓
諗住好似高鐵喧過咗就吹佢唔脹
點知反修例咁大反彈

其實可能係民意

乜又係扮野，最後乜又係一堆忠誠廢物

其實已經全面接管
清算漢奸建制派係遲早既事
鬥人個啲一定會反被鬥
文革就係咁

搞埋哂啲戇鳩簽名

唔通佢地又會令中央聽到真正的聲音。。
一切只係從誠廢物手上奪取話語權

建制派

講撚到香港好多人支持咁

大家都係廢物 大家撳制機器
不過就鍾意睇你地內鬥

兩邊都係屎

個啲簽名簡直係示弱
形式主義
一件二件廢物以為簽下名就有得選
計我話逢親搞過簽名嘅
全部冇得選

由土共換做腥香港人, 咪都係傀儡, 會有分別?

香港廢物大戰中共太子一齊玩爛香港齊齊搵錢著草咋

完全睇唔到紫荊黨有幾精英
佢哋講嗰啲嘢，喺連登時事台隨便執一個都識講啦

狗咬狗

寧要真紅都不要建制啦

攬炒囉 攬埋建制

dllm 成班五毛

香港現在的問題就是既得利益者利用制度規則維持自己的無理壟斷(而不是市場造成)，土地如是，專業如是，而很多政客議員無論甚麼立場，基本上都是為這班既得利益者服務，保護制度規則帶來的壟斷，由無理壟斷制造的社會問題日益加劇，導致市民生活質素急速惡化。

其中一樣就是香港醫生對診療處方執業的無理壟斷。大量研究已經證實護士在診療很多健康問題的療效至少等於並很多時優於醫生，在很多外國多年前已經有法定護士獨立診療處方執業，光是在美國現在這種護士已經有數十萬，由於行之有效並有大量研究支持其優於醫生的療效，外國一直都在大力發展護士獨立診療處方執業。反觀香港，法例上護士是不能處方，也不能自己開診所，healthcare發展落後外國數十年。

現在香港人面對healthcare的問題主要是來自所有診療工作在法例上幾乎都需要由醫生來做，但研究早已証實醫生並不能有效診療所有健康問題，醫生壟斷診療的結果就是香港人的疾病無法得到有效的治理，而這現象並不是因為人手不足，而是因為香港護士無法獨立診療執業，大量最適合以護士去診療的健康問題就無法得到有效治理。

盡快定立香港合資格專科護士獨立診療處方的法例，以改變香港現時healthcare制度嚴重落後的困局，是解決香港人當前健康困境的當務之急。

反正香港都無得救，支持紫荊黨一齊攬炒咪仲好

舊時香港冇咗進出口轉口貿易，買辦階級自然沒落。政治上都係一樣，既然支那要搲爛塊臉全面直接管治，仲需要走狗派做政治買辦過河濕腳做乜？

制衡權術，以前用建制去制衡民主，依家用愛國去制衡建制

以事論事啦 on9仔
郁啲話人5毛係冇撚用
淨係睇到你幾柒同幾on9

趕走忠誠廢物。

全家拎外國護照點夠愛國呀

唔係班廢物隱瞞，點會搞到咁大鑊

唔關廢物隱瞞，係中共自己揀嚟聽
對中國、對香港、對外國，都係打壓/無視所有異見聲音
就算依家事後，咪一樣清算港台、有線，打壓立場、蘋果

班建制重要好撚支持改制，但唔支持又係死

以事論事啦 on9仔
會支持紫荊嘅唔係五毛就低能

點撚樣呀而家
我好撚亂呀

文盲 睇多次啦 我邊句支持佢呀
話一舊屎冇另一舊屎咁臭叫做支持？
知你冇腦 不過用下個柒頭諗下啦

嗱 我下次投硬紫荊黨
唔需要班忠誠的廢物

咁你老習鍾意聽邊啲我哋咪講邊啲囉 咁都錯呀 你教我做吖你咁叻

講得好，忠誠廢物應該踢走

中聯辦幾千人喺香港 做咩㗎 全部廢物食屎㗎

點解用macbook而唔係用支那電腦

幾千來的歷史

都係 走兔死，走狗烹

上年選區議員班建制報俾中央聽一定蠃，搞到百度都有文字直播點票，點點下..停左直播其實選之前香港人都知結果

其實區選, 建制派既 (種)票數真係多左

上一次120萬票, 今次140萬票, 佢地諗住嬴硬
點知係多左一班 原本政治冷感既香港人出來投票

搞咁多野都輸 可想而知幾黑人憎

其實都只有yes攪咁多做乜姐本身你份糧仲多過議員了

新加坡政府衰極都係for新加坡人 中共土共係想清洗我哋香港人

講得好

支持，加速一國一制
以後都唔洗扮

幫幫手 拉葛佩帆落馬

就算大陸唔係好似習近平咁野蠻，結果都係一撚樣，因為班建制派一路跪求佢地阿爺做嘅嘢，又作大到好撚有民意

邊個都冇本事
新加坡係獨立國家
我睇班友點搞

兔死狗烹，咁簡單嘅道理都唔明

不愧係忠誠的廢物

下
我有認同過咩？
一第段係講中國係有發展
佢殺一萬人都好
咁中國係真係有發展嘛
我無認同依個做法

但係有發展係事實
兩樣野黎

正如個仆街因為做賤野發左達
你都改變唔到佢發左達既事實ok?

之後果幾段
我係講建制同老泛民問題

從來無一句講過認同喎？
不如你解黎聽下？

搞咁多嘢，屆任咪算囉

是但啦，兩邊都一鳩樣仆街，咪等d弱智仲信你既覺得香港仲有得救囉

無需同你嘈五唔五毛問題
你起我底都ok
我從無認同過中共做法
但亦都無盲目咁當中國無進步

我同你不滿中共因為我地係有學識既香港人
但換轉大陸多文盲生蕃
用強硬統治未必唔岩大陸大部分人

支持紫荊都唔支持建制

DAB任務已完

咩叫批鬥？
咪就係咁囉
聽到未呀建制派
支共想派自己友派黎插旗
建制派背景夠紅嗎？

連登仔死性不改
又學似689個陣要狼不要豬
寧願要紫荊黨都唔要廢物

Ok
我平心靜氣問你
我上面邊句係讚緊大陸？

如果一句「中國係有發展」所以我變左五毛
Ok
無野好講
自己用數據去睇中國係咪有發展到

我地香港人唔認同佢做法
但唔等於佢無進步過
就算佢用人命換發展
咁佢係咪有發展過？

答我？

我平日都成日笑撚中國
吊港共

但我成篇邊句PR同真心膠
討論下

但凡獨裁體制下d 中低級官員邊個夠膽講真話？

歷史書有教
太監當道
全部剩係識阿諛奉承、對皇帝拍哂手掌
剩係講皇帝想聽既說話
最終一定民不聊生

咪係囉 自己唔想聽 爆咗鑊就話人唔講

話下面啲人廢物 又唔諗吓自己只有資格管呢啲廢物 你共產黨 習近平 之流 管得掂叻人咩 嗱

令中央無法聽取香港真正的聲音

咪撚玩啦2019年一打開個電視周街都口號banner啦。
擺明屈鳩班廢物啫。
不過我中意

劇本：
兩督屎 互片扮吓嘢
睇吓引唔引到人話屎好食
食住先

狗無野咬，就無利用價值

中聯班人既朋友就係班忠誠廢物
睇又大公 文匯

忠誠的廢物回應下

成個港澳系統都廢嘅

搞到中共柒出國際成班廢柴

一班係不斷奶，轉頭送晒子女去外國扮愛国嘅廢物
一班就直情係拎咗香港身份證嘅黨員
屎鬥屎
根本無咩好理
鬥完民主派
仲唔係時候鬥走呢班唔係黨員嘅偽愛国份子

但睇見上面有人話支持止驚黨先好笑
止驚擺明就係中共欽點落嚟
駛要你支持咩
佢地鬥羸忠誠廢物就遲早嘅事
如果因為鬥走鄉黑同禮儀廉而令有香港人支持佢地
中共就真係偷笑

嘩，開明改革派wo

咪一鳩樣，不過建制派更加抵撚死

想扮要有諫官？

成班話屎荊好過民賤聯菠蘿會個啲都ON99

依家支那要種族滅絕你香港人呀，重支持同承認共產黨政權嚟壓迫自己，傻撚咗

正常人所謂支持都係想睇獻世派內鬥同仆街，重邊有人理咩議會抗爭，反正都俾支那玩爛咗

估唔到係連燈都有人真心相信屎荊黨係好嘢

都係共d人信唔過

689選之前都聽過最尾果句

我覺得係好機會一舉踢走晒獻世派，冇左佢地 香港人就正式進入boss 關。

Condoms

支持
建制派已成condom
建制派已成反對派

廣東話都未識講
憑乜撚野對香港就三道四

其實冇人歡迎佢地
躝

搞掂泛民，政改，國安法，就要借土共建制人頭一用，换回民心，高招

自由黨應該有機

五毛仔

所謂香港人如果係一堆藍屍獻世派

寧願係有學識支国人好過

香港長期搞地產霸權好多人已經喪失左人性

民心 咩嚟㗎

佢細個嗰個年代有劏房？
嗰時窮人係住徙置區，木屋。

佢係咪扮窮咋。

嗰陣籠屋都有啦,板間房都有！

支持紫荊黨

吹奏紫荊黨個班全部block哂 如果真心個班真係想知佢地訓撚醒未

on9既都知共匪只會不務正業, 光速赤化香港

你走啦！我好撚歡迎喎

香港建制已經用咗金手指，有無限金錢同ManPower

都可以玩到輸晒個區選

又玩到台灣冇埋

大陸D 高官又被多國制裁

泛民唔玩喇，建制咪已經冇晒用囉

閻王好見 小鬼難當
咁都要有個籍口嘅
大人梗係做好人
出口術做醜人梗係啲細做

嘩 咁大隻藍絲隨街跳
邊樹鄉下呀

明點解土共咁撚憎淋病
真係加速師
好好地無理由郁你

就係DAB冇用先要佢
啲人都戇戇鳩鳩
而家中共擺明插d勁啲嘅人落嚟打爆香港
班傻閪就話係無任歡迎

忠誠的廢物就好似連登毒撚跟蹤狂 一隻手都抽贏十個
紫荊黨就係變態強姦犯
依家唔要毒撚要強姦犯
wtf logic

好睇過建制對泛民

土共 泛民攬炒左
普通港豬其實呢一刻冇咩損失
唔好話我聽你真心信香港有西式民主

鬥紅時刻

亦質疑有建制派扮演「得個樣」的反對派：「是否有『腦』來反對，還是反對for the sake（為了）等中國看你是當反對派？只不過你是一個忠誠反對派，不是反對中央

係衰過星加坡 至少百選舉 同至少mp 會服務公民

建制派已經完成歷史任務

而家重分黃藍？Ching 坐咗幾耐？啱啱放出黎？
而家鬥紅啦！重黃藍

反正係唔係都衰到貼地啦，你唔係以為仲有得玩議會戰線阻到紫荊黨啊？
倒不如同忠誠廢物一齊攬炒炒到盡好過啦

我諗部分人表達個意思，係議會反正畀共狗隻手遮天玩曬，咁咪唯有唱紅打黑，捧紫荊黨拉埋班忠誠廢物建制一熟獲先，又未至於真心捧班共匪撈佬既

弱智p牌仔，香港搞到咁未又係班支那人唔守承諾，原來換個白手套就可以將責任推到一乾二淨。

香港有呢d忠誠廢物都係因為支共養出來拖死香港人，無撚端端吹風支那人管好過香港人管，真係支那人落來管你香港人即變四等公民呀屎都冇得你食呀，弱智冇腦on99引清兵入關就係你呢d

真，支那過去幾廿年玩滲透偷其他國家技術，剝削自己國民，吸香港血，用晒旁門左道令經濟發展就吹到支那人管得好。山賊偷嘢偷到發達就當人真係文明人有能力而發達，真心覺得果班人傻傻哋，都唔使等支那狗落來洗香港人腦，自己洗咗自己先

前面嗰堆都大致認同你
但係本土派冇人脈冇社會地位唔代表佢哋做唔到嘢
當選咗已經有社會地位
真心為香港嘅話 香港人學嘢都好快 俾機會佢哋 唔會搞唔掂

on9

上一代任何光譜除左曾鈺成同教主之外個撚個唔係天真就無料

留名等睇爭著入黨

唔玩所以就要放個賊入屋
嘩真係勁揪logic
原來所謂嘅攬炒即係投共

即係遲啲香港嘅所謂議會 就會得返
1. 以精英自居嘅港漂黨員
2. 以精英自居嘅奶共港英餘孽
3. 以有錢佬自居嘅奶共商家
4. 被溝淡嘅廢柴民建聯
5. 唔知駛唔駛批鬥埋嘅新界鄉下佬

估計之後會有代表新移民嘅政黨 代替傳統泛民幫大陸人爭取權益

其實同之前都差唔多姐 移咗民嘅可以唔駛特登返嚟投票啦

認同本土派係一定要入議會
因為就算泛民又好，乜黨都爭，一黨專政永無好下場

但我意思係
假設一間公司
除左得攪內鬥既老屎忽外，一堆新人就算即時升到管理層都未必改到間公司

正如張廢宗係廢，但佢用佢身份同官商界講野
果班官商契弟點都聽佢話多過一個新人

依個就係我講既社會地位，同學唔學得快無關

鳥盡弓藏
無反對派
就無需建制派
好簡單 點解都唔明？

成個計畫搞灣晒 唔拖出去斬算好啦

官商界利益行頭
議員有票話到事 佢哋就會奶
唔關本身識唔識條廢柴事

但係真本土 應該要睇本土長遠發展
香港官商界係一直壓榨梗香港 唔理香港生死
討好敵人係冇意思

依加反對派既價值仲撚大過獻世派
依排大陸不斷放風民主黨依類組織仲可以選立法會

根本就係獻世派同鄉黑柒左。人地英國佬set 個局就係叫佢地做中間派 ⋯ 點知佢地就走去賴共 ⋯

鄉黑班人仲白痴 出埋白衣人同市民對抗

無直接恩怨
由廿三條50萬人開始,去到反修例鍋鍋新鮮鍋鍋金,
係咁落9最要面既人既面
都可以話無直接恩怨
反而班忠誠廢物打份工架炸,忠誠廢物開頭支持修例都係不情不願
佢同你作對係因為佢背後既人想同你作對呀

聽黨話跟黨走，建制L接聖旨啦

係得建制咩
全個香港風氣都係咁啦

支持炒哂垃圾建制派

傻啦！ 換黨耍花招啫
名義上解散建制派
之後成班嘢過檔紫荊黨

無咁紅
689地下黨員呀